個個都話罷食，有冇人已經真係好耐冇食金拱門？

已經冇食半年

對上5年食過一次

有時想食 fastfood
附近真係得佢一間

看來大家已經接受了金拱門這個典雅的名字了

我，無食3年

1960年食過

無食一年左右

初初無食都心思思想食返

慢慢就習慣左

唔食麥當勞對生活係無乜影響

半年無食

罷食左兩日了 繼續努力

麥甩吉減價、大家咪又係仆去一車車買。
收皮la香港人